# Dateien für das Projektseminar "AI meets AM"
 - Ausarbeitungen.pdf: Fertige Ausarbeitung
 - document: Latex Code für die Ausarbeitung
 - Hardware-Gruppe: Dateien zur Druckerhardware (Kapitel 2)
   - Unter anderem STL-Dateien für Druckererweiterungen
   - Skripte
     - filament-tracking.py: Zur Überwachung des Drucks
     - nozzle-tracking.py: Um automatisch Bilder von jedem gedruckten Layer zu erhalten
 - src
   - deepq_main.py: Kreise mit DeepQ zeichnen (Abschnitt 5.3) -h für Hilfe
   - stick2d_main.py: Hauptdatei zum Ausführen des 2D-DeepQ. (Abschnitt 3.6.3) -h für Hilfe
   - vangogh_main.py: Hauptdatei für Training und Evaluation von Q-Learning-Agents
   - requirements.txt: Requirements
   - deep_qlearn: Sourcecode für Deep-Q-Learning
     - deep_stable_bond_150k_64_always.pkl: Fertig trainiertes Modell
   - pybullet: Erste Tests in PyBullet (Abschnitt 4.1.1)
   - stick_balancing_2d: Sourcecode für Stick-Balancing
     - 2d_stick_balancing.model: Fertig trainiertes Modell
   - vangogh
     - Environments für Drucksimulation (Abschnitt 4.1.2)
     - Q-Learning (Abschnitt 4.3.1, 5.2)
     - agents: Fertig trainierte RL-Agents
       - bond_linear_ep.txt:   Agent von Abbildung 5.2
       - bond_constant_ep.txt: Agent von Abbildung 5.3
       - bond_print.txt:       Agent von Abbildung 5.4
 - Vortraege
   - Hardware.pdf
   - PyBullet.pdf
   - Reinforcement-Learning.pdf
